究竟撤回逃犯修訂條例重要啲定831手足被活活打死重要啲？

而家仲係度講條例係真撤回定假撤回
我屌晒你地老母啦

今日毛ee陪目擊證人出嚟指證 831有手足係太子站入面俾狗圍毆打到嘔白泡不醒人事 要搓心口

你答我 究竟手足人命重要啲定條廢例重要啲？
仲係度討論條廢例嘅唔該反省一下 好同我出返去推831手足嘅post

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

咪係囉
日日都被俾人spin左

push

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

831
捏番核彈呀

要係未來呢兩星期迫到港鐵劉天成交出當晚太子CCTV

仲係度講程序 動議撤回定真撤回

就算真係撤回 咁又點呀

事情發展到而家重點已經都唔再係撤回修例

而係警狗濫暴 警黑合作 政治清算

831手足好大機會俾狗打死 再去理條廢例

俾林鄭搞一搞就spin走

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

咪係
831死左人呀屌你

我又想起周星馳一套戲佢做狀王， 話你比人打完，三五七年死左係咪又入佢數，原告變被告果幕。打甩人地一塊指甲但死左，叫咩名套戲

補link

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

P牌都要推啊 成班撚樣 又比人搞到失焦